中間人真係好難做

中間人真係唔易做
尤其係當好朋友同佢地女朋友嘈交
佢地2個同時問你對方諗緊啲咩嘅時候
而你又唔想講錯影響佢地真係好難
到最後你比你朋友睇返自己同佢女朋友嘅對話又嬲你點解要覆佢

做好人真係好撚難

利申:非膠

姐係佢地一嘈交就煩撚住你？

中国人仲難做

唔做中 唔做保

係呀 咁我本來都想佢地好 但換黎嘅野係相反

咁就要努力換身份

但係你本身定位左係好人真係好難變

所以我呢家開始咩都唔撚會理